★零售享八萬資助 公司急改商業登記 稅務大樓排長龍

COVID-19新型冠狀病毒疫情持續，政府於2月14日記者會公佈成立「防疫抗疫基金」，在300億元的基金下推出「零售業資助計劃」，向零售商戶發放八萬元的津貼。連日來早上灣仔稅務大樓都有人大排長龍，大量市民取籌更改商業登記為零售，希望能在截止申請前最後衝刺。有人批評，更改手續落後繁複，要到稅務大樓排隊，亦是高風險的人群聚集。

八萬

高風險的人群聚集

唔包網店，要有實體店
然後地產商話已經減左30%-50% 減無可減
然後8萬數去左業主身上

割和青大軍

所以話政府on 9，直接資助公司出糧啦。
而家d錢老闆食晒，員工照炒。
正一仆街政府。

真係就咁改商業登記就申請到？
無理由你按摩店改零售就會有資格囉

「割禾青」係咁解既咩?

零售按摩油唔比呀？

777真係唔識架喎

會唔會賣包紙巾都算零售

8萬真係好吸引
我都想想地轉

141 算唔算零售

廁紙要自費就得

黑解賣紙巾唔係零售？

之前公佈係1月前已經係零售先有，今日改有撚用咩

一陣佢下一轉資助係你行業，你改左又食唔返自己果行既資助就好笑

期待

如果係就好笑

唔比我拎左零售之後又轉業務

查牌查到幾時改性質
以家改有用咩？

8萬屌你老母，普通打工仔你比左幾錢？垃圾香港政府

做老闆賺錢果陣有對員工好？無錢賺果陣又炒鳩員工

仲有政府8萬資助，係香港打份工真係好撚低賤

遲咗入紙唔得呀？

罰2000
比返80000

自己計

都ON

你等得7月派一萬,
下一輪仲要UNCERTAIN
盤生意都執撚咗破產啦

等等等...

A bird in the hand is worth two in the bush.

比，但係佢又會set個日子做deadline

個日子一定係佢公佈政策之前

可以day back 日子任填

唔使有鋪?

睇怕政府唔會查

攞完就摺埋

嗱你條女扑野唔收錢

賣個套比你480蚊

咁咪算係樓上鋪囉

咁而家D人改係因為搏第2輪支援???

要鋪面照+ mpf供款 + 水電費單
淨係改Br有咩用

唔洗 only網店都得
大把人以家逐間問 幫手申請 批左分返10%

賣淫

政府派錢

下？唔係一定要實體店咩？
申請嗰陣仲要影舖面
咁樣改做零售都唔同

防暴狗呢

普通市民從來唔係佢地考慮範圍之內

要影舖面wor 求其影都得？

好似係

網店收皮啦

改名 做 華記 明記

成香港上千萬間

我都受到疫情影響

心情唔好

希望政府比幾皮嘢我睇心理醫生

on9
要submit 租單/ POS 單/ MPF 單/ 水電媒單
是但兩樣重要舖相

吓 龍門買外賣都趕
呢堆人無嘢呀

政府如果係咁on9 , d 錢又抵佢地賺既

零售界係港共統戰界
甜頭永遠係佢地身上

係囉
成班大種乞兒攤大手拍問政府拎錢
求政府干預自由市場

自由市場撚又唔見晒

有共同目的但大家唔認識
唔算多過四人聚集

咁D人依家轉黎托

唔駛mpf ，租單就得

水費單有寫供水性質
得一兩個先係retail type其他都係偷雞用住宅用水

人都炒晒啦
依家先黎派有撚用？
基層最撚慘
（利申：比人炒左好司屌唔住幾間收左皮）

你估個個做到腦細咩

港共係咁醒, D IT係咁勁

就唔會居家抗疫APP 數日唔發啟動碼, 派錢派到一鑊泡啦

你睇吓創科局條台灣禿頭廢物？

你覺得香港腦細會怕呢堆垃圾？

排左好多日啦

其實佢地本身係嘜野類型？
依加改性質有用咩？

要mpf/租單/水電單/電子支付 是但兩樣

其實咁多人申請都唔會認真check

呢個政府只識突破on9既下限

香港老闆正一仆街

香港膠官既理財新哲學，領先人類二十年

有得派八萬

打工仔又有d乜

係半山康樂園個po見過你

8千蚊一單set 佈景有幾難，以前大陸睇廠咁大間都可以租機請演員，何況零售？

有8萬個個都去改喇，今次唔批重有第二次呢

迫佢快D救命就唔會睇咁多喇，又唔自己錢又唔係冇錢

明明寫左網店唔得喔
點樣可以申請到？

詐騙？唔好撚制呀

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

話你on9驚你嬲，員工照炒，基本員工出糧/出係自己/親友到咪一樣